本身用開android機，轉唔轉iphone好

一路手機都淨係用android冇試過用iphone。用過ipod ipad全部都好用但itunes icloud 個d唔多用。見朋友成日話iphone襟用 影相靚 ios又順想試下。
我自己對手機嘅要求其實唔高 淨係想襟用， android一兩年就壞。 但成5千幾6千一部電話 諗緊點 仲有係如果買6s定係7好 我就用開有線嘅耳機但佢兩個相差都只係六百蚊 但i7充電earphone又煩

你問得都想買IPHONE啦，嫌IPHONE7聽歌麻煩咪買6S先，唔嫌細買SE都得

我情況同你一樣 但係岩岩換左se

咁都講得出

試一次冇壞，試晒兩隻os再睇下自己鍾意邊個

好多人用iphone話壞呢樣壞嗰樣喎，襟用應該係5s或之前嗰啲

襟唔襟用其實睇人，你係手氣差又粗用嘅咩機都壞啦

用過番唔到轉頭

iphone 影相靚過an 機好多都講得出?

iphone同ipad ipod都係差唔多咁用,
你覺得ipad ipod好用咁iphone應該適合你

你一定未用過Google pixel

轉啦
用 1年 trade 返出去補千幾蚊再換部新啦

一係就6S 一係就直接換7 plus啦
之前一直用開android
上兩個月轉會換7 plus
感覺良好
好彩冇買7
Plus 用落爽好多